# Misobutter

Geklaut von [utopia](https://utopia.de/ratgeber/miso-butter-rezept-fuer-mehr-umami/)

Ich hab etwa 3/4 Margarine und 1/4 Miso genommen - das wird relativ stark, könnte also (je nach Miso) auch mehr Margarine sein.

Die Margarine am besten eine Stunde vorher schon aus dem Kühlschrank nehmen, dann die Misopaste einfach mit ner Gabel reinmatschen. Dann wieder in den Kühlschrank.


